政府普通科門診一問

預約話無哂位 到時walk-in 有得睇機會有幾大

每隔一個鐘頭00分 打去試下

諗住今晚放工過去

正解

0

唔會有